[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5812)

祝杜蛇帶大家贏錢

樓主正仆街

樓下贏大錢

一世球迷

Me

光輝又高水盤想入多注

亂買

亞冠澳職威返日比唔比啊，聽講好多手足買左

上海

返香港討論區啦一世球迷

你問吓呢度邊個歡迎你

抵死架 咁多職乞 事後無人屌
而家又走一隻出黎搶口 有撚計咩 波po 一早彎撚左啦

買左半大 半大日黎見我！

竟然唔同杜同路同我一樣

你又發窮惡

覆返上個post

其實好EQ先會直接走認真 連登又唔係唯一 俾人排斥咪去第二到is ok
你會屌返佢地即係證明你心有不甘姐

貼事後有咩錯？連登講明唔可以貼事後咩

呢句無撚講錯過喎 而家事後無人屌 得啲傻東係下面 lmlmlm

杜蛇要光輝？

Sor啱啱輸咗420
準備去財仔借錢

心靈全澳

同路咪撐，錢係自己嘅，琴晚我都係要刺

頭先北京戈場同杜蛇對左已經受左教訓，最怕今場跟左杜蛇點知輸左，真係左一巴右一巴

九點佢要哂澳職球隊

我唔care咩排斥
鬼識佢地咩，志在係到娛樂下

啱聽

岩岩睇左不過唔夠牛油瓜勁

請狗會快啲派國安 想買波

再賭亞冠 我原地爆炸

我都唔敢跟 光輝亞冠未贏過雖然知杜甫旺 但都係心靈注 都係pass

果呀

杜蛇口水飛點信得過

單機娛樂

啱啱口水飛贏咗

我一早block咗佢 睇唔到有咩發生

同埋好eq唔係自己話係就係咯笑4

半大2串1？

50%勝率

屌 係wor

再賭半大_ _ _?

所以信自己最實際

但佢啱啱果場bj贏撚咗

覺得日日俾人屌 始終都唔舒服姐 e到唔岩咪去第二度
對身心都好d 因為睇你真係有動真火咁

沙奈朵

盤真係50%

我一開始都封鎖咗
但發覺佢幾風趣幽默
睇吓都幾開心

你甘拜下風未

世一球迷了

服了

馬會比返啲錢我未
唔比點買呀屌

世一全黑

做小丑娛樂大眾

現實生活有朋友先有用，有好同事有死黨，我真係過得好快樂
唔通你地係波台呢到覺得對方係FD咩好多咪又係呀叔學生哥賭波

去邊度咪都一樣 江山易改本性難移啊

我都等梗

我係小妹

Eason

份人上連登都咁閪 又難啲信佢現實有咩死黨 朋友 幻愛喳嘛

你點樣關我撚事咩 要講自己返去寫日記喇

我都覺 其實幾慘 現實無朋友 連登都無

好搶口

你覺得自己有朋友死黨
真係有少少傷感

講左咁耐仲未有po身家環節？

賣弄球技和你寫進日記

泰仔隊 Billl哥仲有無出

唔通話你知自己好孤獨冇朋友
要靠貼事後飛上連登想r虛榮感咩

上個網都咁撚樣現實肯定係自己講自己笑嗰啲死毒撚

半一上盤買到ganggang

總會有一個係聚集左事後撚既地方既
大不了咪自己開個事後撚綜合討論區

請問9點大船 係邊到

9號 大佬彪 首發

10號 彩櫻 首發

墨勝又繼續出垃圾前鋒
成3年都無入過波
上場又無入波, 今場又點會有波入呢

因為首爾輸左, 清萊聯同勝利都仲可以爭出線機會
所以清萊聯下盤要了

珀G雞已經出左局
例行公事

上海申花 出基奧雲尼 摩爛奴
依條友係申花入波主力之一, 之前4場都無正選, 今場先正選一定係博命

如果今場申花嬴, 會變9分, 而東京剛剛輸波, 維持7分
所以申花下場和波既話, 而東京下場打珀G嬴波既話, 兩隊就會同分10分

申花因為同東京對賽成績一樣, 連入球數都一樣
到時應該係計F例 (唔知岩唔岩), 計得失球

所以估計申花今場會刷入球數

FC上海[-0.5/-1]
清萊聯[+0.5/+1]

有 諗緊買唔買

琴日又係隔住中 車仔唔中 狼隊又中 好難跟

大字分析 跟了

同哂路連分析都差唔多

ok, pussy + 墨勝

冇人po身家？？

波po 定律 出billll哥 一定要信

黃色大字分析

識買了

上次咪po能咗。。

大字+杜重心

珀斯穩？

出事

咁認真嘅分析 唔同路都要買兩舊支持下

跟

邊到 我miss左

E神手拖手一齊步入馬會

拎錢

戒左賭了我心0玩

把口一路話唔介意連登仔點睇佢
但又一路打字解釋 你地信唔信佢真係唔介意？

allin墨勝了

駛唔駛咗大隻字呀 中硬架

唔買又贏

今日未贏過 想開齋

今次啲字多咁多嘅
跟

9點前北京派唔派得切

人哋現實大把frd子 唔care!!!!!!!!!!

亞冠仲唔撚派

有大佬彪就買啦 唔洗諗

一定得 我係狗會 我實會派返比你再買

唔派

我信架！人哋清泉黎

不能

心水最ching

人地敢大字分析呀 你呢

沙蛇有water未

有留意開都知分析愈多 燈力愈強 識買了 allin杜蛇隊

我先係清泉

封鎖木板算 下下大字look撚死人
On9

咁skip得9點

講咩都哂氣
我結咗婚有個好老婆，同事又FD到會約出嚟行山玩，要食飯又隨時約到朋友，事業又發展得好就快搵幾皮一個月唔洗靠賭搵錢
你地笑我咪笑問下自己現實生活活成點，繼續係到覺得自己惡哂話事

亞冠上盤夜

好似見過你lm乞錢喎 清泉？

我無醉！

blocked

相信家鄉 澳洲隊！🦘

泰國定澳洲 唔識揀

我先係波Po清泉不報假 不假派 不事後

今次要全波台手足一齊開心羊錢

羨慕死人咩

人生贏家

不報假

講咩都晒氣又打咁多字 信你了

你好似做哂wo

嬲到 上網唔洗咁認真啵
真係唔介意既話唔洗同我地交代 解釋咁多啵

Blocked

叫隊名大聲d唔代表報假

馬會真係夠膽死唔派

關我撚事咩 你咁撚好咁撚有料你係度同我地9up解釋咩

都未開波 驚乜春

Skip

驚左大字分析

Baby duduludu baby cha

睇嚟你好介意

你真係心水最ching

撚狗方面真係世一

牠是咁的 別怪牠

人哋想”晒命” 信佢信佢

分析有撚用咩
總撚知我買乜 你地買我對家咪贏囉屌

我欣賞你 allin 了

咁你買乜

同路
上海差1分 要爭第二
珀G 已棄驚
上海GoGoGo

小妹真清泉 不服來電

留意返
事業又發展得好就快搵幾皮一個月唔洗靠賭搵錢

你老味就快

波台清泉

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

笑撚左邊到copy番黎

唔好咁灰啦

齊嬴

舊登書包好似係

你咪當係我都會繼續係到
佢地咁叻叫admin係體育台加規則貼事後要派錢，如果唔係即ban account

幾皮 係香港唔會令你滿足到

木板支持區

1. Eason （心0）

100%

羊羊羊

書包唔係連登咩

點會呀

碌柒都得啦 結埋婚都係就快幾皮

手牽手一球兩球三球數角球

0/10

仲有8分鐘 無時間啦

乜撚野

心0王

你睇下你幾撚on9

馬會常歡笑 賭仔眼淚掉～

笑撚左

北京派未！

北京仲未派

等11點啦

清3.5b

出現了跟

國安場場贏盤 賭仔福音

唔派點賭

仆街真係可以skip

跟羊巴算
唔買澳了

想要兩場客

A league復活夜

宇宙重心 泰仔大波 場場大 可以試半大

同路

澳職復活

未派彩 跟唔到 祝中

fc 上海 角大

繼續推

$100上$10000第二季 重新出發

由第一場講到第5場了

杜蛇出左水？

九點重心 不賭便是羊！！
留返玩走地

45分鐘內大波

追足咁多場

前45分鐘定後45分鐘

買咩tag我

澳假平時做假波就叻
識閪踢波咩

上海似角細

差蛇好球

你似想燈多啲

光輝盤

前
估應該45分鐘0:2/ 1:2

中國盃

憤怒注了 細波又爆 我屌你老母大波算

呢度啲人話大波 就要買細

柏g 送角狗

大佬彪都唔信？

戶口冇錢了

唔好鬥氣 現代鬥氣買細爆到我重傷

入咗300 落主盤
齊上齊落

今晚大佬彪就黎搵你

馬會唔撚派玩西咩

半大24

我都就快

申花食屎

角細呀

半大24 屌

屌你老母入啦墨勝 你老母唔入點出線

冇秒糕玩閪半大

報假就咪出聲啦一早block咗都要㩒返顯示留言睇你講咩

又要一齊贏了

得唔得丫

得 墨勝要出線 依場一定要大炒
魚腩泰仔屌你名都up唔出
快半大日你媽

3分鐘0goal
90分鐘？goal

又跟唔到

你成個陳優越咁就咪撚柒啦

上海2場都冇角快D輸波出局啦

Block完我你又要禁返出嚟睇我講咩咁過癮

唔撚識佢呀

咪撚理佢啦 咁大個人成個弱智咁

國安仲唔派真係有d過份

光輝屌打

今場有

入波未

入未

泰仔撳住屌

泰仔屌打澳仔？

勝利12m

又話唔care 又要解番睇人講咩

幫唔到你諗理由了

波po會員都幾有愛
陪佢傾咁耐都仲咁好耐性

好

入啦

咁狗既

插水都比12M?????

都無身體接觸

勝利十二碼

我追數

泰仔角受一球球半

一定要入啊勝利

掂呀

乃木0:1

GOALLLLL

清萊1-0

奶木巴燈到

半大-1

9分鐘1球 90分鐘？

入唔入都係假波
入就造大，唔入造細

睇下連報假都做得出嘅有乜嘢講

勝利Goal

???????

摩佬入未

連旁述都話
absolutely no contact

無var on99

屌miss

見佢平時無朋友同佢傾咪理下佢

點報

眼殘睇錯

我都傾得好開心，時間過得快好多，咁快又下一場

屌 假波

勝利12m！！！！

後悔無買光輝e家仲趕唔趕得切

差d block你

呢d垃圾波邊洗認真吹

又12m？

數佢

木板針

趕唔切

上盤夜confirmed

上海快入

還差兩部 我要孤身走進荒毛

呢場輸啦

書包喎

0-1！！！-1-1-1-1-1-1-1

9.5S穩穩定定收算

假球

快傳俾魔佬

清萊聯個龍學界級數

申花唔入比人入啦

今次又買幾大

即場上海 入球2.5b足水

250蚊

11111

一起刷角吧

上海唔太對路，針

仆街 唔會燈晒兩場掛

帕芝是咪角大隊

同木板一齊針

-3

乃木蛇勁到

仆街泰仔上場唔係好撚勁既咩

支那狗好似閪閪地

還我血汁錢

勝利

又信錯啲on9 買下盤

上海唔開半大就開個0.5俾我買啦

唔係話無買咩

佢都冇買 點會出水俾你地跟

一係買對家

佢自己講

上海仔快手入

黃色大字

心0受損 變哂血汁

點解上場贏到首爾

十分鐘主勝回到上1.8，我半一都係1.8

屌 中哂伏

珀g 個龍好矮
可以屈高

好在狗會未派 如果唔係 又買大左

上場既上場先廢完

上海後備 溫家寶

上海回飛回到

上海出左個1.9米鬼仔屈佢高

屌

。。可以跳

好似上場含大咁 半一上盤

上海仔印客 上次北京咁

清來聯可以meet飛 屌你 墨勝都屌打到依隊野水平去到邊

又有番少少攻擊

柱哥真心旺口水飛都開始準

奶木巴燈到個三年無入波前鋒入波

佢出咩 miss左

嚇9你唔敢買
上海數據上都有優勢

假的

唔好吹奏住，等中左先啦

木板幾時變出反手....

2場澳假隊

大佬bill 入波追和未？

我唔會害手足既

上海半大係咪24

即場 柏芝first goal

All in客勝

泰仔有牌未

木土 唔係木主

和你針

多謝馬會唔派北京令我避左場上海

有真飛就齊叫

原來是你

上次其實珀斯光輝踢得好啲

一陣贏你就屌狗會

追和未

跟左

真心癲
一個12m破佢守左3年既處

入一粒都收錢喎

足水入埋2.5B

申花一日唔換左36號條支那仔都唔洗諗住入

因為買大波而輸已經唔抵可憐

夠撚膽真係唔撚派

睇live都見到佢廢

上海仔 24

你無錢賭咩

有即場你咁早買托咩

大佬BILL 差D

半一上盤1.82 即場主勝1.82

更正 唔買2.5B
足水1.5

戒左大波好耐 想警惕手腳

上海幾時輸波
冇角都夠膽死

一世球迷出黎做小丑未

點解唔撚出于漢超同金信x

Bill！！！

之前又話即場睇住黎追大波有錢執

未完場呀 完左先會貼飛

清 中柱

222

大波比狗賭

Bill中柱

球證中柱

綵衣娛賓

珀斯有機會贏㗎

半大已死

屌
大佬BILL 比人拉跌無12M

仆街黑哨

支那仔好似已含

2222

大佬bill差d

人地人生贏家

球證死全家

廿分鐘就GEL定先..

球証死妈

澳假客勝2 串 1

日你媽 退錢！

珀g個龍幾好

仆街狗會唔俾我追bill哥下一隊

支那仔24

上海申花入未屌你老木

支那仔好撚廢

按屌唔入

人妖半大未

上海半場1粒先

2粒好冇

唔係 珀g好有機會fg

泰仔似有1球

100% 半和

支那仔廢撚到 抵你老母俾人笑

屌你咩一張黃牌都冇

珀雞啲人防守咁行行企企，頂唔頂到90分鐘

0:2

02

0-2

邊場先得㗎

半大！！！

講多句

4場，暫時3場半癬

還差半步 我要孤身走進荒毛

木板而家點部署

後悔無跟杜哥

半大

咩癬

自己隊波得1分
仲唔行行企企

Victory

各位手足差珀雞，立即完場啦好唔好啊

上海場波悶到

Bill出來2:2未

上海又半小

1球輸黑哨
第2球輸龍門ON9

我從來都唔會跟大字分析

我智商分唔清 正手定反手

有澳仔唔買買上海仔

好想入光輝和

支那仔可否正氣？

柏G = 清萊上場劇本

勝利易到...

輸就係輸

2串1 客盤
補唔補好
定等半場高水先

屌2串1開哂對家

應該點都有一粒啦

唯有望大佬BILL發威

真心一問 2串1都要補咁你串黎仲乜

今日未贏過 你問我未必答

上海快入啦

冇落注咪冇贏輸😉

識輸就係識輸

3場半大 買中左一場 0 0既垃圾上海

9點場買左咩？

真 咁怕不如單頭算

買減號易到

我認我廢

買左2盒餅乾 1支汽水

上海fc?

申花前面2個高佬都唔打死球高波真係好高章

唔賭了
聽日先

要補都係最後10分鐘先補

心0輸

上海仔入未

下次拆開兩條單頭算啦

殺你半大 下半秒goal

屌你老母杜哥又全中2x1 又

半場都未完

bill救賭仔未

屌上海半場1粒先啦

買落去就有 好過你自己鳩買

閪波一場 角大已死

上海角細我由1.85 開始買
買到最後變咗1.66有冇跳得咁快

申花都齊心半大啦

仲有錢買餅乾加汽水 應該贏好多

唔到我鬥氣 下場死跟

乃木勁中

同朋友借返來 而家準備block

申花球球都中間短傳撞入去以為自己巴塞咩

杜甫連口水都中點跟

屌你泰仔唔踢茅d點贏呀

出左咩

上海食c 準備開出半大
有無人信....

2隊澳假

申花半主24

珀斯半客

話係澳職之夜

支那狗會唔會00完

半場0:0 誤中

當日杜哥 曹操兩個 曹操收撚左皮

通常咁就閪

勝利瘋狂落飛真係開出。。。。

我要左泰仔呀屌你個閪

珀雞敢唔敢入一球先

買咗支那仔可以點部署

人地贏話話人反手 輸就話人燈玩撚晒？

支那入未

珀G入一球就穩了

頭先韓仔一贏一輸
宜家澳洲佬都要一贏一輸

上海角又無波又唔識射 大陸仔出黎顯醜

袋鼠唔想入咁
明明2個機會

上海仔快手半場入啦

珀g兩球射波冇力，上海又比人護空門

珀斯快啲入一球先

曹狗就收皮啦屌

柏斯上啊

真

光輝出局唔好做架兩啦

北京派未

又係36號條支那仔

跟唔切羊巴

柏雞真係有機會入波架，大佬射好小小好唔好啊

上海狗咁撚唔齊心 屌你老母

上海入波未呀？

大力少少都有機會補入

Hea撚到

條針閪都跟半2全2成日有

屌你老木首爾上場打假波

射到傳波咁

支那入未啊

柏雞出副選都入唔到波 你真係食屎

班支那仔後防點解可以咁廢

第二球射得勁射到支那門手都斷

柏雞個頭又錯啲，個龍門擋你條命咩，比佢入啦

上盤 24

屌回到落平半 入得未

上海入未

留意倒咁多隊大劣仔踢亞冠
上海申花真係最廢

佢老母 肯派未 係咪無錢呀

成班大陸仔好似曼咁泊大巴無人攻

相信中國人

半主呀

泰仔終於食牌

半主24

支那狗真係無一個無辜

珀g個廢西捷安尼斯比人炒左？

上海自己人撞自己人

柏c真係搞鳩上海仔

垃圾上海

專心睇波

上海 泰仔穿盤 10抽2 100

上海撚

去咗咖哩超

珀c 禁屌？

我

墨勝gel得啦掛

珀雞戈場睇到我隻手震到仆街

珀雞入一球比我定一定先啦

贏緊唔gel等幾時？ 大大力啦

lm

屌仆街仔咁都唔入

好有心機cut出黎

好野 終於唔洗再見到條廢西 波又甩 角又唔刷

呢條支那仔 浪費左好多機會

換韓仔炸死對面啦

夾硬射點會入

墨勝個細睇下頂到幾時

國安啲錢去左邊
等左成粒鐘啦

難穿

買左珀雞戈場真係唔好睇直播，兩隊互攻睇到隻手震得好勁

有冇人同我一樣賭波賭到心跳都上到170

依家2個都唔矮
但係唔撚炸高波

安檢緊

jump

0:1

上海GG

入左啦

我柏

屌你老母0:1

屌 半主jump 次次大大力都西

珀G 1:0

1.5B ONE MORE !!!!!!!!

珀雞Goal

墨勝快大啦

收錢

大陸仔D攻勢點手震得落....

澳職大勝日

杜蛇

針

杜蛇穩撚到

科拿都識射

冇角抵撚死啦

個龍廢到笑

屌呀 佢入波就即刻派

杜真係痴撚線

科拿罰球好J 點算

買咗上海……唉
垃圾

悶到傻喎

170要買幾大先會咁

買咗3分鐘就收錢 101100

屌啊

縮手咁既

我了

我都正想買客fg

Lm

中

ms4

23 32號兩隻賤狗跳都唔跳下

無人有跟？

Im

有

出曬水 出曬真飛無人跟

馬會唔派跟唔撚到

溫家寶踢後備

我多謝13

贏了

科拿路利 千秋萬世

大陸仔

科拿奴利GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

杜蛇你唔好撚咁痴線啦

3.5b 5倍打到4.4

中國隊尼講申花都幾垃圾下

科拿

柏斯有無多一球

屌你老母 派未？

笑死上海

杜甫口水飛勁中

上場收起科拿 亂排陣

有角球有入球
0角球唔撚輸波冇天理啦

你唔留名

有冇金球選舉

無信到乃木蛇 我真係要驗腦

請派 FPS ID:100
我出咗水 啲人唔買 你派比佢地做乜？

中
Tg or payme

主cup 瘋狂落飛

FPS ID:3261476

有道理

上海死全家

差1粒

即補無入球2隊廢隊

其實我唔撚明
我呢幾日出咁撚多注
唔撚跟
反而要買第二啲輸錢注
然後要人派
你班基層想點撚樣

嘩 中咗就10雞

3334都話俾你聽係差一粒

慘屌你老母早唔入 唔上唔落

啱聽 長跟13了

下半場會換韓仔

兩場都對家

點部署

cup撚到

屌你仆晒街啦而家

跟咗9.5 針咗

黃色大字真係有料

科拿入波

下場

出溫家寶未?

會和

屌你 唔對路我都即場出水補飛

下半場要出韓仔入黎撞
無得守

點解一早唔出

4倍主杯 cls
我下盤都換緊衫去馬會拎錢啦

岩岩傷完

用尾數玩下

5.5倍半客輕鬆

3.95 了

泰仔咁屎波都執到韓仔一場
你話冇假波都冇人信

錢唔係咁晒㗎

錢唔係咁嘥

1.69 主ng

3.25了

$20姐 又唔係無機會

勝利4:0 pls

賠率都報假

調返轉1:5 2:4就有機會姐

開到咩撚都輕鬆啦

但我覺得珀斯會守

上海 cup 10 3 $100
全格 10 3 $200

比狗屌也

入個2.5b 啦
洗咩估邊隊入

泰仔攞唔攞得番半格

再追珀斯?

想再追柏g ng

無跟杜蛇買

贏翻場都好啦

睇到大佬bill慢撚到咁 佢起到腳都算好

嘩反cup 3.75

2.5B 落飛

召集大波黨黨友上船

除非換人班支那種真係踢得好hea

一陣柏芝整多粒0:2就笑死

3.75 係唔撚係啊

杯硬

2:1完啦

班賤種跑多兩步都懶

屌佢，主不停落，客回都唔回下飛

引主者, 信者落搭

大佬BILL!!!!!!!!!!!!!!!

1:2

勝利2-1

大佬墨勝唔好搞事啊喂

笑完大佬即入sorry bill sir

假撚到...

1:4pls

收錢有冇同路人

3.5B -1

1

個龍弱智

個龍

唔好

上海 泰仔

珀斯！

屌你老母死支那狗全隊全族三代斷腳死全家

未開波睇好細2.5

肯定你冇買

玩件衫玩咁耐

1-2

柏G出咗局咪撚做欄路狗啦

做咩事死氣沉沉咁
就嚟靜過圖書館

上海、泰仔cup 佢老母

好似有機 上海波膽2-1

屌你泰仔茅d啦

針晒

大佬墨勝唔好搞事啦

搞咩柏c家下先開下半場

打左陣機 1:2

曹狗信心注又中

上海刷角啦

想g

上海差啲

又唔入

3.5b-1了 祝中了

幾多

柏g 入多粒

上海半一 對家

彩櫻準備２：２

我屌

角細穩了 大佬狗

上海3號 屌你

輸波都冇角抵輸啦

有睇新聞都知要買澳洲啦

點解佢係彩櫻

墨勝 13 14 喇入佢

支畜係垃圾不意外

國安隊你唔跟有乜計

做咩無撚曬人

上海仲憑咩低水反杯

ifc

國安出硬線都落力踢，依場要贏先有機會，對住隊冇分既都搞唔掂

跟飛數踢姐 你估貪個杯咩 貪錢好撚過啦

上海next goal 已入

禁快收皮咪冇得賭

主勝仲落緊飛

手鐲門

8.5s震未

冰封角球啦

你老母隻震蛋仲震

靚

屌, 垃圾上海

泰仔追和 101200

1.5大收錢

有無炸？

得

笑死

勁

因為佢頭髮係櫻花色

申花我屌你老母

LM

珀g d人射罰球咁勁

第2球中

兩場都入多球

還記得櫻花正開

珀c 3:0？諗住

中!

杜甫號

半一盤又西

屌你老母支那人

好波針晒

神龍兩球罰球都救唔到

啲人係要quote 我輸個啲注
唔撚quote 我贏個啲咁撚好笑

唔得閒mon 波po又執少左場

痴撚線
亞冠盃咁難玩嘅

大陸仔廢到

上海 bye

第一腳就入

杜蛇
唔係跟水真係唔會買澳洲佬

$100上$10000計劃第二回宣布結束

入你媽！！退錢！！你們對得起我們嗎

垃圾支那種仲未換人痴線

30分鐘比多3c啦

墨勝入多粒

1:2！

咁都反杯到？

大波收cashed

@1.91 主3

上海炸

4-2 我食屎

一早就應該咁踢啦 上海

呢個真仲要之前踢到pat屎咁

泰仔似2:2

唔撚劇本咁開心啊

快啦

角大 8.5b

一早屈高啦

第2第3球next goal秒中

大波

快

靜靜地.....

即場下一球要完場先派?本身想買上海ng

4場都大波

追post一段時間見師兄好準

上海夠薑cup埋

你好撚勁。。。。教下我點做到

直播啊？

亞冠全大

我個125倍 4:2 快啦上海狗

泰仔比多球就搞掂

$100上$10000計劃第二回

緊急重啟已撤回方案

之前有個人話食屎都未食

大陸仔殺左主2，最後追和，主盤即場反cup都係輸哂

如果大波黨主席有賭呢4場可以準備上岸

下一隊入球唔係即派?

係 但係要等等

即場no goal

4場2.5大

趕住輸咩

派錢派到，係咪都開大

澳職75分鐘後就會出事

@古天奴 如果 75分鐘仲係1:2 可以買3.5/4b

唔好俾我睇死墨勝守到完場俾人追和

佢秒中客2球 主3球 好準！

痾住一嚿先啦

想買角

最好係咁

睇墨勝睇到我好撚驚

班泰仔上左力咁

邊有派咁快 應該用本黎買 第2球都派唔切

科拿路利

咁撚樣反而唔入

其實第一場應該要買泰仔 但見到乃木出咗 我就skip咗了

科拿路利
我阿婆掂一掂都入到佢大力ban出底線

波post 大勝日

英超即場派得快好多

泰仔入未

快少少 呢d垃圾等5-10分鐘

差唔多姐 珀g 2nd goal派咗了

Victory頂撚柒住

個kaykk買左上海

兩場都似2比2

泰仔入多粒

希望開到8.5b

上海next goal 50%

Thx

佢真係好似無限錢咁
見佢長針

30% no goal
20% 柏G

科拿路利假得濟
澳假太耐無開演技差左

大陸仔廢到角又無波又無

幾準

勝利準備3:1

3.5/4 b?

bill入未

班泰仔半場打左雞血啊，收手啦好嗎

秦仔半場係更衣室啪左禁藥黎？

泰仔快啲追和

墨勝罰球直入比唔比啊

無限錢仲要只會事後引人屌佢咁

唔入有咩用

神打完黎

2:2

哇

又CUP！？！？！？！

申花2：2

反杯啦GOGOGOGGO

2:2 支畜

2:2！！上海

2隊澳假想點

仆街 上海2:2

架船入緊水

冇了

獌狗劇本

22又冇角

買完3.5/4 大 秒goalllll

要反勝了 上海

再入多球都似

cup硬了

上海上呀
cup 佢老味

驚閪咩 光輝下盤實中

鐘聲響起反cup的訊號

3:2！

3-2

澳職下半場回撚晒塘

3:2

哇

痴撚線
真係３：２

cup

cup 埋

點解唔係泰仔

NICE～

cup佢老母

堅定流

上海cup有2.64

乜撚。

?

3:2支畜又贏

2 分波

3比2埋

goal

上海3-2

假撚到

3-2

Cup撚埋，痴撚線

wtf快到

買唔到

咩話上海 3:2?!

個盤都未開 就cup了
買唔到

買多球 4:2

勝利入多球屌你

cup jor

絕地反cup

泰仔追和

12 倍！

Cls

你可去痾埋第二嚿啦

假波！

支那咁勁

快手4:2

留名

半個鐘前架杜狗號

牽魂叫糊！！

我買左